\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \large
    TARTU ÜLIKOOL\\
    Arvutiteaduse instituut\\
    Informaatika õppekava\\

    \vspace{25mm}
    \Large Kristjan Hendrik Küngas

    \vspace{4mm}
    \huge Teenuste testimise hõlbustamine Eesti Töötukassa infosüsteemi EMPIS näitel

    \vspace{20mm}
    \Large Bakalaureusetöö (9 EAP)
\end{center}

\vspace{2mm}
\begin{flushright}
    \setlength{\extrarowheight}{5pt}
    \begin{tabular}{r l}
        Juhendaja: & Vambola Leping, MSc
    \end{tabular}
\end{flushright}

\vfill
\centerline{Tartu 2021}
